如果人生得最後24小時你會做咩？

我先：同女朋友來回美國香港一次

寫信比屋企人朋友 每人諗份禮物比佢地

同屋企人愛人過，再電話關心所有朋友，平平淡淡，安安樂樂笑住死。

諗方法搵個處女同自己做愛嚟破處

之後一路聽住音樂
一路重新睇一次最鍾意個幾套漫畫
睇到死個秒為止

臨死都仲見女朋友
求其落街見到靚女就即刻捉去老強啦

同佢表白
唔理佢反應
幾大都攬佢一野先嫁喇

同所有既朋友同埋屋企人坐埋一齊食餐飯
影張相

留名有啲傻鳩又留言話咩返工以為自己好撚好笑

搵繼承人

我都諗起呢首歌

老強
搵中同一齊過
訓覺

所以話呢
患難見真情
災難黎到係街遇著你真係等仆街

訓啦柒頭

交待後事 叫雞4p 最後一小時搵高官同歸於盡

同一樣嘢嚟？

三樣呀

除非自殺特然死亡，十件有九件係昏迷等死

食屎

喺公司到交低D手尾俾下手

你條女係豬扒?

反工

去將軍澳電視城

叫阿媽煮飯煲湯比我食